嚴重投訴會員 五味冰火

開咗多個posts已經冇乜人回
刻意寫到標題三四行
不停自己icon推post

同意係黑人憎
你都唔好再性騷癢手足，thx